O **Robotfinal** foi criado em java, com o intuito de localizar os inimigos mais róximos e causar um dano maior enquanto se movimenta em circulos.
 **PONTOS FORTES**: mais danos nos oponentes que estão mais próximos, com uma rápida movimentação.
 **PONTOS FRACOS**: não consegue desviar de tiros vindos em direções diferentes, e se localizado um inimigo distante e a balar não acertar o oponente, ele tende a ser destuído mais facilmente.
  A oportunidade de poder poder codificar um robô, me proporcionou ter acesso a níveis diferentes de métodos, mostrando as diversas possibilidades de encontrar bibliotecas para determinadas situações, informações essas que são ricAS DE CONHECIMENTO, esse desafio trouxe com a dificuldade a vontade de aprender.****
